Log containing references to outside sources.

Date: 3/3/2020
Problem: had to implement GameFramework for skeleton
Source: https://github.com/cs301up/TicTacToe
Solution: I took the framework from Vegdahl's Tic-tac-toe demo and refactored it as needed
Where to find: Everywhere
-HM (malikh22)

Date: 4/11/2020
Problem: needed to rotate pieces for opponent
Source: https://stackoverflow.com/questions/9015372/how-to-rotate-a-bitmap-90-degrees
Solution: I took a code snippet from here to give me a simple method that rotates a Bitmap
Where to find: ShogiGUI, RotateBitmap method
-HM (malikh22)

Date: 4/12/2020
Problem: needed to lock orientation to portrait
Source: Dr. Vegdahl
Solution: I used this line:
    myActivity.setRequestedOrientation(ActivityInfo.SCREEN_ORIENTATION_PORTRAIT);
Where to find: ShogiHumanPlayer
-HM (malikh22)

Date: 4/12/2020
Problem: config screen not displaying
Source: Dr. Vegdahl
Solution: I had a debugging session with Dr. Vegdahl where we fixed the issues
Where to find: ShogiLocalGame
-HM (malikh22)

Date: 4/12/2020
Problem: needed to lock orientation to portrait
Source: Dr. Vegdahl
Solution: I used this line:
    myActivity.setRequestedOrientation(ActivityInfo.SCREEN_ORIENTATION_PORTRAIT);
Where to find: ShogiHumanPlayer
-HM (malikh22)

Date: 4/19/2020
Problem: needed to fix response of GUI to player input
Source: Dr. Vegdahl
Solution: I had a debugging session with Dr. Vegdahl where we made sure the info was being
    stored correctly, in addition to fixing the board dimensions
Where to find: ShogiHumanPlayer, ShogiGUI
-HM (malikh22)

Date: 4/27/2020
Problem: move history was not displaying
Source: Dr. Vegdahl
Solution: Josh had a debugging session with Dr. Vegdahl where they made sure the info was being
    stored and displayed properly
Where to find: mainly ShogiHumanPlayer
-HM (malikh22)

Date: 4/28/2020
Problem: wanted to add line seperator to drop screen
Source: https://stackoverflow.com/questions/5049852/android-drawing-separator-divider-line-in-layout
Solution: I added the code snippet shown to the xml file.
Where to find: dropping.xml
-HM (malikh22)